[陰謀論] 武漢會封城，香港都可能封城

寫低啲野比大家想像下，大家自行判斷啦

1. 遊行示威中多次有中國特工影大頭，中共手上有條list
2. 武漢7月曾經有血腥鎮壓
3. 如果香港因為"意外"停電，對外通訊會完全中斷，可能要修復一兩日，呢幾日係會將香港人送返去石器時代
4. 假如疫情失控林鄭可以封鎖香港，佢可以逐家逐戶逼你做快速測試送去隔離營，所謂快速測試結果想出陽性定陰性任佢選擇，當然係跟條大屠殺list做大清洗
5. 係隔離營入面叫天不應，叫地不聞，話係注射實驗性藥物去幫你抗疫，實際係注射高劑量武漢肺炎入你身體，注射劑量夠高就算幾強壯都足以整死你，任外國法醫點驗都得
6. 疫情成功"控制"之後，用啲錢買藍屍良心，因為黃絲都"被武漢肺炎殺晒"，立法會大選當然係重歸建制天下
7. 雜種呢條仆街無野做唔出，你叫佢出老解，佢就出背心解放軍，你叫佢唔好起集中營，佢就起隔離營

希望唔係真只係我ff，各位自行判斷

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

開左post 幫手推

<置頂>聽日有活動 年三十晚 保衛香港戰

中國人唔好入黎，封啦，我地要物資only,大陸人不了

駛能?
要殺可以直接扔你落樓,
扔左幾百幾千個都無人敢做野

香港係公廁，任佢地強姦闖關

係喎屌 唔記得左冇幾耐武漢出過抗議發電廠 all connected